一人一信，投訴《投訴濫用公民事件簿》

節目內容極度嚴重偏頗，名義上呼籲市民舉報濫用公屋個案，實際上為針對擁有公民的前立法會議員梁國雄，有公器私用、報導失實之嫌。